{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_016982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://encykorea.aks.ac.kr/Article/E0019795",
        "collectedDate": "2023-09-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "문화체육관\n\n(文化體育館)"
    },
    "text": "文化体育館\\n\nソウル特別市中区貞洞に位置していた韓国で初めての民営総合室内体育館です。この体育館は、1973年8月2日に建設が始まり、1975年9月23日に完成し、10月15日に開館されました。延べ床面積は3,000坪で、室内競技場は250坪あり、観覧席も備えられているため、最大3,000人の収容が可能です。さらに、様々な室内競技施設や公演の舞台も設置されており、テレビ中継や公演の開催も可能となっています。特に、この施設は冬季の様々な室内競技場として広く利用され、韓国のスポーツの発展に大きな貢献をしてきました。初めはキム・イルの後援会が管理していましたが、1976年8月には京郷新聞社に買収され、スポーツ競技や様々な公演に利用されるようになりました。その後、2004年11月から2005年2月まで一時的にポップコーンハウス(株)に貸与されました。その後、文化体育館は閉鎖され、その場所にアパートの建設が開始され、2008年にはサンリムウォンアパートが竣工しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この体育館はどこに位置していますか？",
            "answer": "この体育館はソウル特別市中区貞洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "体育館の建設はいつ始まりましたか？",
            "answer": "体育館の建設は1973年8月2日に始まりました。"
        },
        {
            "question": "体育館はいつ完成しましたか？",
            "answer": "体育館は1975年9月23日に完成しました。"
        },
        {
            "question": "体育館はいつ開館されましたか？",
            "answer": "体育館は1975年10月15日に開館されました。"
        },
        {
            "question": "体育館の収容人数は最大で何人ですか？",
            "answer": "体育館の収容人数は最大で3,000人です。"
        },
        {
            "question": "何種類の室内競技施設が設置されていますか？",
            "answer": "様々な室内競技施設が設置されています。"
        },
        {
            "question": "文化体育館はどのようなイベントに利用されますか？",
            "answer": "文化体育館はスポーツ競技や様々な公演に利用されます。"
        },
        {
            "question": "文化体育館はどのような組織によって管理されていますか？",
            "answer": "文化体育館は京郷新聞社によって管理されています。"
        },
        {
            "question": "文化体育館は一時的に他の企業に貸与されたことがありますか？",
            "answer": "はい、文化体育館は一時的にポップコーンハウス(株)に貸与されました。"
        },
        {
            "question": "文化体育館は現在どのような状態ですか？",
            "answer": "文化体育館は閉鎖され、アパートの建設が行われました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 327
    }
}